醇滑嘉士伯⋯⋯可能係香港最黃既主流啤酒

揾咗泳淘王宗堯做代言
Tvb戰線真係有用
可唔可以多啲人做

矛盾大對決！連登仔最鍾意嘅PlayStation VS 最討厭嘅支那原神

飲咗先講啦

不過哩個年代仲玩急口令有啲尷尬

嘉士伯邊到做？好多年冇飲過

我中意飲佢隻Apple cider多啲

收工

7仔ok實有啩

是但啦
黃就得

優先考慮啦

推

仲有搵陳潔玲添

好似仲有暴龍哥

生產地

藍妹後多返個選擇

之後轉飲🍻🍻

香港既應該都係廣東造既

唔知邊個
一google

這一行很多人說「行頭」很窄，問到Christy會否擔心說得太盡？她說：「無所謂啦！其實呢個台佢本身已經俾人離棄緊㗎啦，係咪先！當大家離棄緊呢個台嘅時候，同佢完咗一個合約都冇乜所謂啦，呢個世界咁大，可以出去見識下！而家做無綫會被人恥笑，係真㗎！我宜家都會問啲朋友，你哋唔會介意我做過無綫，我啲朋友會喺度笑。（唔怕得罪無綫？）香港到今日都有丁點言論自由，我都係客觀陳述。」

HK01

hktvmall寫馬來西亞

百佳寫馬拉

正

原來係咁

利物浦

仲有搵到mcm

飲親第日都頭痛，味又唔係好，真係撐唔落

認真嘉士伯可能係世上最難飲既啤酒
識飲又有得揀既一定唔會飲佢
不過見咁黃都會買返pack嚟支持下

今個禮拜日吹大雞向廣告商派嬲呀，有無5000個連登仔幫幫手呀？

【見字畀Like – 萬千嬲嬲賀台慶「預演」】

日期：2020年10月25日（日），即係TVB台慶前約一個月
時間：20:30 - 21:30
地點：@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈

活動形式：我哋喺20:30開始，每半個鐘就會發起一波「請願攻勢」，擺低一堆廣告商嘅Facebook Links，大家只需要入去派嬲😡 同 留言勸誡💬，整個活動將會有三波「請願攻勢」

為咗慶祝我哋同「終極黃藍地圖」合作成功，將TVB廣告商推上藍店名單，同埋為「萬千嬲嬲賀台慶」做一次預演，抵制TVB團隊會喺今個禮拜日晚再次發起大規模「請願行動」，遊說廣告商同紅媒割蓆、站在社會公義嘅一方。

由於8月30號嗰次「派嬲行動」只係達到目數人數嘅一半，即係2000幾人，所以希望今次大家可以更落力Share活動、Tag同埋邀請朋友。如果我哋專頁比上次多咗一萬個Fans，但嬲嬲仲少過上次活動，小編真係無信心搞咩「萬千嬲嬲賀台慶」🥴

嘉士伯好難飲無辦法

kai子

但好撚難飲喎Ching

push

marketing識玩

smooth draught 我覺得ok

仲有鄭中基

區區有黃店,正

大埔工業村

pish

未試過，下次買黎試下先

真心幾好飲

gogo like

Push

香港D嘉士伯應該都係支那做，不過唔同喜力，嘉士伯無賣盤俾中資
重視產地的話就飲泰象啦

即刻買返pack先

聽日買番幾pack放屋企

得喇每次飲酒都買佢

醇滑嘉士伯反cup喇

原廠係丹麥哥本哈根

下
岩岩先聽cc’台講渣家軍=藍

仲有mcm

掃貨！

仲有田蕊妮
呢個陣容真心金喎

哈爾濱啤酒 屌打呢隻，哈爾濱係飲過最好飲既啤酒

can is made in Malaysia, bottle is made in China

以前贊助賀歲波搞得有聲有色

聽日就去買幾打醇滑嘉士伯 : 酒鬼say ed.

飲1664 都係嘉士佰

仲有莫竣名

王宗堯係利迷 ？ 高質

好！ g持！

買

仲有叫洛兒

一定支持

就轉場撐你 同路人

嘉士伯

早排試過 有啲鐵銹味咁 腥腥地

1664或者朝日 都係嘉士佰 再唔啱就獅威 都係嘉士伯

得大支係荷蘭
其他代工

有唔少黃既本地手工啤可以支持下

1664 hk得代工貨

十幾年前，我找過
hk係冇

最接近已經係荷蘭貨
不過唔好飲

好似幾好飲

頭一啖正常
之後食屎咁款
醇滑真係神奇
->->->->

夠guts 就飲你

覺得啤酒難飲/唔岩飲 咪Somersby

前排唔係先話嘉士伯係藍咩？tvb落廣告 定我記錯

癲
要飲

嘉士伯不了

已轉飲

即買一pack

OKOK 我買

即想飲

認真 嘉士伯真係香港最好飲既啤酒
屌打其他 而家仲要係黃
好快斷貨 要同人搶 好似搶米咁

樓主9upper嚟

我唔鍾意飲酒嘅聽日都買罐嘉士伯擺吓

堅好飲

兩年前去過哥本哈根原廠睇過 間廠主力係博物館用途 仲有製作少量 主要係其他方做

買smooth

喺另一個post貼過

利申 mcm打手

想支持就like comment share啦
唔洗教呀下

完全收到

猁啤
不了

以後優先揀佢

我就撐利既.

佢個廠係我參觀過最頹嗰間

咁我飲1664算

聽日去誠哥到買兩pack

呢隻勁好飲 勁易入口

已like

咁我飲1664啦

飲開個隻係馬來西亞，高檔超市個d好似有歐洲版

人地話醇滑好飲過舊嘉士伯

係時候介紹CCTVB廣告戰線

人地公司聽取民意，換左藝人宣傳，
消費者都應該要update下。

代理嘅好飲過自家品牌
情何以堪

去俾like

喜力先係荷蘭牌子喎

大家一齊飲醇滑嘉士伯啦

大家真係幫幫手支持

黃絲真係易氹

盡撐啦，真係難飲

你根本就唔識飲酒

唔好戇尻 法國生產嫁

早幾日喺觀塘見到佢地派無酒精啤酒

我份人好真軍, 你撐同路人我就撐你

我撐你撐嘅你撐同路人

醇滑好難飲
我會飲原版

ust南亞仔話王宗堯係渣哥
即係藍呀

醇滑好飲喎

咁杜太呢?

藍妹藍定黃想知

朝日 1664 兩隻都有飲開
1664算易入口架喇冇乜苦味

純滑係完全唔同，幾好飲的

Posh

1664有大陸做代工版
嘉士伯買左間大陸廠

係 無咩野睇 間廠又好殘 馬房好撚臭 係最後有得飲下啤酒 同埋欣賞下丹麥啤酒妹

推介吹啤啤隻話梅味啤酒

完美示範轉軚方法

Ok 以後轉飲

嘉士伯咁出位唔撚買唔得

飲到肝硬化都未驚過

好耐冇聽人咁講

已買

想講生力先係made in HK 呀咩撚野廣告係黃 就唔理佢生產地 no excuse 生力清

Hoegaarden都有添
但你唔會係香港買到大陸版
個罐有寫產地的

ching識貨 成日聽人講話難飲
唔知啲人條脷咩構造
明明陣味就係最獨特

好啦 難飲都飲啦

試下純滑先, 不過我鐘意飲麥味
人地搵到 wingto 黃宗堯你地唔係都唔撐呀

以後飲嘉士伯得啦

呢啲咪識做pr

唔會
因為急口令係萬能，就算話佢out都係引到人去讀

飲左醇滑半年
越賣越平
仲要黃
抵撐

屌你啦，醇滑勁7正！！！！！！
只係同酒吧飲生啤差少少！
（酒吧64生啤好正，岩曬女仔飲）
飲落喉嚨好舒服，第二朝唔頭痛

佢旗下仲有好多隻其他酒 1664 somersby 健力士
好似仲有其他

有風險架人地

仲有somersby蘋果酒都係佢哋旗下 可能鍾意甜嘅會啱飲多啲

好明顯佢仲知道係tvb落廣告個風險更大

健力士/朝日都係嘉士伯代理的

飲開泰啤

飲開藍妹

喺香港代理公司搵佢哋？

尷尬play

屌你老母飲爆

推呀

支持

有咩風險
藍絲呀叔唔可以唔飲
但後生仔忍到唔飲

仲有搵埋嘉倩bb

新出呢隻好過原味喎

其實佢西面蝦新人單嘢真定假

好明顯係假啦

講啲野流到咁

無腦嘅先信